要點改良三角鐵馬，至可以達至最高效率呢？

如果只係一重鐵馬，衝一次紅色人就會好近黑色人，好易比黑色人捉到，少一個馬之餘，又大風險

但係如果將4個馬合一，保持衝擊力之餘，仲大幅減少比人捉到嘅風險

推

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

你咁樣組裝 重量太重
得幾條友邊夠力推
仲要推得黎都唔會快
第一排會係咁比人噴
同埋太多個綁埋既話
一個卡住就玩完
香港馬路太窄 綁太多好易玩死自己

三個為一組 一條馬路推幾個會好戰

發夢見到可以兩個三角形一上一下 形成菱形
四個人已夠力推

三個連埋
一出催淚就執唔到

最上圖加一兩塊盾牌

Push